{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074573?place[place_type]=GID&place[gid]=1074573&place[latitude]=35.8582098839&place[longitude]=129.2582719254&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 유로빌풀빌라펜션"
    },
    "text": "慶州ユーロビルペンションは大団地型のヨーロッパスタイルペンションで、慶州の代表観光地と隣接した距離に位置しています。 当ペンションは14の付帯施設とホテル式寝具類を提供しており、多くのお客様に愛されています。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合は保護者の同意と通話がある場合のみ入室が可能です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否されます。この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、施設を使用する際には損害や毀損の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 スパ/ジェット半身浴場はB客室とA客室に分かれており、炭とグリルを利用したバーベキューは追加料金が発生し、バーベキューの場所はプライベートテラスで可能です。 ピザ体験室ではピザ体験ができ、利用時間は17:00から18:00までです。 ペンションにはセルフカフェ、カラオケ、フットサル場があります",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ユーロビルペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。同性の場合は保護者の同意と通話がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるペンション以外ではペット同伴入室ができないのですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能なペンション以外ではペット同伴入室が拒否されます。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていません。また、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金が必要ですか？場所はどこですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは追加料金が発生します。バーベキューの場所はプライベートテラスで可能です。"
        },
        {
            "question": "ピザ体験室でピザ体験はいつできますか？",
            "answer": "ピザ体験室ではピザ体験ができます。利用時間は17:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはセルフカフェ、カラオケ、フットサル場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 536
    }
}